好心你班友幾十歲人就咪再著童軍衫啦！

話明童軍係兒童玩架嘛
你班撚樣過哂18歲鳩毛都出齊仲同班細路爭衫著
你地知唔知個醜字點寫呀
你地無羞恥心架咩